# Translators:
# Darin Theurer <dtheurer@control4.com>, 2019
# Wayne Hsu <whsu@control4.com>, 2019
# 
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: Wayne Hsu <whsu@control4.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/control4/teams/15374/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Off"
msgstr "关"

msgid "On"
msgstr "开"

msgid "Automatic"
msgstr "自动"

msgid "Heat"
msgstr "热风"

msgid "Cool"
msgstr "冷风"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "Fan"
msgstr "风扇"

msgid "Wind"
msgstr "通风"

msgid "Dry"
msgstr "除湿"

# Fresh Air
msgid "Fresh"
msgstr "新风"

# Heat Exchange
msgid "HExc"
msgstr "HExc"

msgid "2 Hours"
msgstr "2 小时"

msgid "Until Next"
msgstr "直至下一个"

msgid "Permanent"
msgstr "永久"

msgid "Until"
msgstr "直至"

# These are fan speeds
msgid "Top"
msgstr "顶部"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "Medium"
msgstr "中"

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "UltraHigh"
msgstr "超高"

msgid "UltraLow"
msgstr "超低"

# These are vane positions
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

msgid "30 degrees"
msgstr "30度"

msgid "45 degrees"
msgstr "45度"

msgid "60 degrees"
msgstr "60度"

# Eco - economical mode
msgid "Eco"
msgstr "节能"

msgid "Hot"
msgstr "热"

msgid "Auto Mode"
msgstr "自动模式"

msgid "Bypass"
msgstr "绕过"

msgid "Heat Exchange"
msgstr "热交换"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Low Fan"
msgstr "低风量"

msgid "Low Fan with Fresh Up"
msgstr "低风量并开启新风"

msgid "High Fan"
msgstr "高风量"

msgid "High fan with Fresh Up"
msgstr "高风量并开启新风"

msgid "Super High Fan"
msgstr "最大风量"

msgid "Top Fan"
msgstr "顶部风扇"

msgid "Auto Fan"
msgstr "自动风量"

msgid "Hvac Mode"
msgstr "运行模式"

msgid "Fan Mode"
msgstr "风扇模式"

msgid "Swing"
msgstr "摆动"

msgid "Water"
msgstr "水"

msgid "Hot Water Mode"
msgstr "热水模式"

msgid "VAM HRV Mode"
msgstr "VAM HRV 模式"

msgid "Vacation Preset"
msgstr "假期预设"

msgid "Setpoint"
msgstr "设定温度"

msgid "Auxillary Heat"
msgstr "辅助加热"

msgid "Aux Heat"
msgstr "辅助加热"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Reset Filter"
msgstr "重置滤网"

msgid "ColletedBoards"
msgstr "收藏榜单"

msgid "Replace PlayList"
msgstr "播放"

msgid "Add to Favorites"
msgstr "添加收藏"

msgid "Add To Favorites"
msgstr "添加收藏"

msgid "Remove Favorite"	
msgstr "删除"

msgid "Play"	
msgstr "播放"	

msgid "Add To Queue"	
msgstr "添加到队列"

msgid "Add To Next"	
msgstr "下一首播放"

msgid "Turn Repeat On"	
msgstr "列表循环"

msgid "Turn Shuffle On"	
msgstr "列表随机"	


msgid "DelColletedBoards"
msgstr "删除收藏"

msgid "DelColletedRadios"
msgstr "删除收藏"

msgid "DelColletedSongList"
msgstr "删除收藏"

msgid "DelColletedMusic"
msgstr "删除收藏"

msgid "Browse Source"
msgstr "浏览"

msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Turn Order On"
msgstr "顺序播放"


